【時事短評】 想唔想知道特區政府係咪心中有鬼？ 如果有嘅話，呢隻鬼係點鬼樣嘅呢？一定冇Margaret 咁靚！

#林鄭 #記者會 #心中有鬼

【時事短評】
想唔想知道特區政府係咪心中有鬼？
如果有嘅話，呢隻鬼係點鬼樣嘅呢？一定冇Margaret 咁靚！
（2020年7月20日）
3,549 views•Jul 20, 2020

志雲頻道 stephenchannel
56.7K subscribers

我留意到林鄭係記者會嘅表現同政府聲明，
同大家分享一下我嘅諗法！

#林鄭 #記者會 #心中有鬼